今年華姐慘不忍睹

以前華姐真係好正 苟姑娘 陳法拉 張曦雯

近年三甲都好正

陳舒菲

惠櫸喬

林宣妤

TVB 執7左佢啦

呀我對眼

加埋啲北姑口音廣東話 講靚又靚唔過東莞嗰班

同港姐冠軍差唔多靚

最尾果個幾靚 可惜冇波

我覺得大陸可能仲正

老老柒柒真係正既應該唔黎HK玩

上年個李明子